而家有無無功課的幼稚園/小學？

個人覺得小朋友操練一啲意思都無，真正學術都係大學先開始學。
童年最重要保留好奇心，同有多時間玩同休息。
香港有邊間學校可以做到咁？零功課零操練？或者佢課程係有功課，但可以由家長簽名唔洗做都得。

push